[跟風］New Balance討論區(5）

12日爆post
繼續跟風討論

食個飯返黎又爆左

Sorry 唔小心中左1001無開

lm
樓主有咩英製款推介

樓豬無MIE

唔緊要啦我開

油皮576

唔好比佢停

橙色1400

成2000蚊

1400bc正d

BC 靚啲

我係跟風撚

以為係xg2

唔敢着

我本身都鍾意xg2

買！

1400真係好吸引

係咪要買SG

1400nv?

SB

Sb

990N

Nv太貴 不了

呢隻v1嚟🤔
雖然都係六叔著過

杏花無野岩買

犀利 咁快推爆一個post

990 v4 Navy/ Black 香港邊到買到？

想問多次知唔知邊度有？

991?

早幾個月平入

點解唔早幾個月見到個鋪

Yes

專門店

自己知道Nb要殘先好睇
但係我唔捨得再著, 個心又好想著佢出街

有對沙色997 made in USA
好靚
去遲咗無我碼

不過哩間鋪真心不錯～

1400？

咩都唔岩

反光位係咪3M?
好睇

小弟以前有對Air Max90
剔位同英文字位係瑩光綠
暗得黎又有少少光既地方顯得好靚

1300jp

岩岩係杏花見到1300 綠色唔記得咩型號
都幾好睇

有冇巴打知outlet 991軍綠幾錢

$599好似係

今日見到 女友唔比買

女友唔比買係好合理既事
慣架啦慣架啦

巴打身同感受？

基本野

好想瘋狂買nb

Kmb2?

未捨得著

快啲著啦 巴打

之前個post幾日先有一個留言

依家幾日就爆一個post

990

偽jp

1300CL 2016？

Yes
2016 version專登出到jp咁嘅色

你肯定

幾銀啊巴打 一個月前睇過好似799? 岩既不如一齊買 2對好似8折喎

好似咁上下價錢

1300clb 兩個星期前睇過賣629 個陣有7-10號半

574抵唔抵玩

呢家無了

呢幾日再去杏花睇下有咩款同discount點計法先

好

會成日renew新色 唔執著英產美產 可以一戰
不過公價就690 個人覺得偏貴

700outlet都已經唔少選擇

放下毒先 等屋企人過幾日係日本帶佢番黎

今日入翻對998LL

邊度入

來緊會有咩鞋放呀

有8.5-10既996/8.5既998gy/8.5-10既1400sb同埋10既1400nv

上面

之後仲有無其他

其實都有齊

係差1400sb 但又唔想入住

我都唔知，但應該無咩可能有990

CLB黎

等你

張相好熟口面

其他實物clb同cl隻色唔似

大家唔係諗住無圖係到齋TALK呀
隻色實物真係唔似JP同CL因為N LOGO無左藍邊咁就差好遠

除左1300CLS之外，無一對係同JP有相同色咁上下

Kbm2
唔計1300既話

話說2017 CL麂皮色又淺左 變左似DB

你當對574gyc死嘅

打算入手M990XG2
想問下990使唔使買大半個碼??

無聊拎返好多年前買既993睇
發現原來爛到咁
一陣掉撚左去先

本身著開咩 幾號

唔做new balance真係對對都fit size 如果有買開一對new balance 照跟就得

拎去補返個底佢啦 仲可以著

其實我幾個型號都幾個碼

我自己就9 號 9號半都著得落 買左咁多對都係有9號半就買9號半 無就9號 個人覺得分別不大

Same
不過990v2 8.5都著得落 開頭夾夾地 但著耐左又冇事

8.5我有少少大
8又太夾

Stussy new balance cm670

沙田新城市nb

睇下夾成點 夾到著出街10分都唔覺既咁我會揀8
著多幾次就大
或者睇下鬆成點 鬆到綁左鞋帶都鬆踭既咁梗係8

本身之前有啲996就著9.5
但果對好似闊身過990
未試過990唔知鞋形唔同會唔會有影響

如果996 9.5fit既話咁著990v2 9.5都得

芝加哥啲new balance 全線8折，好想入對 1400nv

真係諗唔到買咩款

邊到可以補？

好撚想要990v1呀

好鐘意1300jp2 隻色
但唔捨得買

見到人愈著愈有味道 好正

990V4 點睇？有D吸引想入手👉🏻👈🏻

如果入手NB 有冇咩地方推介？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

打算入對1300cl/990kmb2 頂住先

kmb2好貴

有冇人知 poo poo online真定假

我今日都有去涼冷氣

我都覺

我突燈去睇 無得買

幾錢

依家後追越黎越貴

等兩年啦,應該有嘅

巴打係打手就反映下賣d大size 鞋ma
最好去到us13.14
等我去幫襯下或者同frd一齊買ma

利申13

Nb其實著大size先著數 但要外國網搵
外國網好多大size，hot size食屎
同埋細碼貨量本身都少過大碼

有邊d網。。。。
搵極都冇咩大size.... 就算有都係得574

不過us13又真係難啲既 多數都11 12
都係嗰幾個 Hanon, pys, end, jcrew, finishline, ebay, amazon
大到咁可以ebay睇睇

Thx 兩位巴打
去搵搵先

你個名

冇我呢個post會推得咁快?
之前又唔見咁多人討論
Sadness一著就大把人搵個對990xg2
配色又唔係靚

Sadness

嚟緊會著咩鞋

跟啦

好彩阿666無著1500

神光太極鞋

1500唔襯日系/工裝嘛
鬼佬勁撚鍾諗著1500

16年打後既1500個shape

太尖
我都係鍾意1400多啲

其實就唔一定要入門就9系 千系嘅
平平地crt300 都可以好好睇 中底改左Revlite
體重唔高應該穿著感都唔錯
或者女仔著都好好睇

有咩外國網多Nb 買
想入對996 or 998 or 1300
唔知邊對正d
之前有對998

996&998原祖灰8.5US，一套放$1850 tg: H0BON

冇人想推得快
係跟風狗先會因為一樣野多人講/著而想買埋一份

炒啦炒啦

著番adi yeezy咩好囉 講真佢唔著nb冇左班跟風撚入黎係冇推得咁快 但一樣有人討論仲唔洗捱貴價

990bb4可以點襯

其實上個post已經冇乜討論

靚洗水牛/軍褲

好想屌對990 v4 blk

mg4點睇
見香港好似無，但係未見過實物唔知隻綠係點

依家除左990都係冇乜討論

我都想買mg4!!
考慮緊mg4定bb4

都有人搵返996 998既
咁咪好 有人討論nb但未炒起1400

有同好
驚買返嚟唔識襯會柒

要入襯手

一齊柒！
都係靚洗水牛同軍褲

有討論990既入手方法

追返post睇樓主講褲先

無疑幾年前唔興990咁老套 上年開始興dad shoes 今年興990

有無巴打有留意開huxxxsneaxxx?
點解佢之前IG會被停用既？賣假貨？

Popcorn YMT有990kbm2 $2200正價

巴打想問呢對998 咩價

Deadstock 海鮮價
2千幾走唔甩掛

視乎碼數，你預2000-2200

諗緊有bk4買唔買bb4好

巴打們點睇呢對

想入,stockx都唔係太貴

試下其他

等升值仲有對air max 1/97

有冇巴打去杏花outlet睇過？
會唔會有99x系列

990-992

各位前輩
請問知唔知有咩實體店（除咗專門店）
有比較多既new balance 賣？
最好比埋IG page睇睇

唔該哂！

平時做開CD-ROM 無乜留言

留名
但係著出街比人話我跟余生 我明明早過佢入手架

有無人發現666 del 左xg2張相
可以著了
陰謀論 係咪new balance 比錢666出相清鞋

點睇都似食Adidas 茶禮先del

Del左

Agger
Yeezy500點睇都唔襯666 style
所以你見到都冇上腳 就咁拎住影算
Nb著左上腳比人以為佢收左nb錢但其實可能冇 只係佢鍾意著

純白v2

咁岩xg2又大貨
佢著一著nb就可以1900賣 呢家清左大半

我覺得就係佢冇收到nb錢都搞到咁
咁佢係收左adidas錢架嘛 咁樣唔係幾好既
仲要講到fall in love with 990

我係唔會轉Adidas 嫁

Btw以前鍾意nike多啲
（跟風狗）

尋日美國新出對990AG4 OFF WITHE 配色好正

Nike一啲啲啦
Sb都幾正既

金配白 唔錯喎

真係好正

有992咁正 上網想搵都搵唔到

FAKE唔FAKE
我見到對1600FR(紅色) $450
驚驚地.

難啲會有992喎

我都見好多都好平

應該冇992
992搵到都碎

杏花會唔會有990v3 us9 灰/黑

灰/黑應該有 us9就難啲

未買過答唔到你

跟風狗入對nv2儲先

跟風 今日連入兩手 扮潮人

巴打隻腳好小

勁細 女人腳 所以有時候難買鞋

6.5
997係咪made in USA?
係嗰話好嘢黎

我遲下想入對998/999

992係咪停左產？ 其實我係想買992/993

992 993都停左好耐

Us8

Sor新手 因為我之前想係Joe new balance outlet買對993 但佢凈寄美國 所以睇下香港有冇

香港難啲
Joe有既話可以買啊 佢啲second factory都好新淨

團長又有留意？

太細著唔到啊慘

Who is joe

希望我岩著

lm

好啦唔該哂巴打 不過應該要買全新 我都想買second factory 勁扺買 但冇哂8.5呢啲熱門Size

Joe's new balance outlet

咁遠

佢啲factory second大到痴線

之前見993有9號 不過得2e 諗諗下好快又冇左了

2e 9我啱喎

如果見到再有響到話你知 其實2e係咪真係闊好多？未親身著過

半個碼左右

咁993依家買返黎會唔會碎？

呢間野聽人講會cut人單

993應該冇事

其實都想試下taobo間nb wts

Nbers

有邊對適合落狗屎著

其實落雨唔應該著NB，啲suede受過水就好易壞

993 Joes 有full size run

依家996灰同997灰要幾錢？

近年nb有咩款可以抗衡adidas

撞手神，視乎你咩size。其實玩得NB既都知潮流已過，無邊對鞋特別make到voice，除左666果對990nv2/xg2

Make noise*

Dad shoes

990我真係唔識欣賞，成對毒L鞋咁
我對997著左幾年 依家仲著緊，見熱潮已過睇下有無平野執，574定996好著d?

996好啲
但最舒服一定係1400

1400真係幾好著 不過個底硬小小 以前都覺得啲modern款靚啲好襯啲 但著耐左就開始鐘意啲毒L款

硬硬地先夠support行足全日 太淋著全日冇承托好攰

996一定舒服過574 但1400 the best!

991

駁唔到

1400灰好似郁唔差，幾錢左右

佢有好多種灰，你想要SB/G/JGY

996個隻灰係邊隻？

9系既灰好似冇用過係1400到
1400既灰係偏銀灰 淺灰色

銀灰幾錢

大約$1400啦

依家都要過千

香討post對1400 jcrew 好靚仔!

1400G?

橙色既 唔知code no.

橙1400 bc最好，唔知仲有冇

難啲喎
望望下新橙都幾靚

香港j crew有冇

冇
外國連運好似1800左右

新橙叫M1400JC

香港乜柒都無

呢啲野好個人嫁姐
姐係好似大把人覺得舒琪令
又有人覺得佢唔令

1400好難唔過千，996就一千有找

依家1400已經算平 幾年前$1900入sb

呢間價錢如何

等下特價

睇lok666就知

1300都唔差

1300jp2就係

nb d襪得唔得，想入兩對試下

上次入左船襪 真係無下次
長未試過

船襪過唔過腳眼？

唔過

唔舒服定點

唔值

著一次就穿左

見人地好鍾意咁show隻字出黎

我果對黑紅色

舒淇全裸都幾靚

呢對係我覺得硬得黎好著既鞋

我會鍾意長襪咁襯

真係不了

用橫間襪襯都唔錯呀 u記都唔少選擇

條褲

兄台，你對襪有直線條
我覺得好過純白色襪
條褲顏色不錯

我想買Levi’s fenom
比人話佢柒

U記d襪真係好正

Thx兄台
今朝先係你個post留名
白電好正

平靚正啊

粗線白襪先正 純白襪冇任何質感既真係好小學雞

純白襪配淺藍/青綠/淺灰既鞋/褲
當然個人係黑皮膚可以突出哩個淺色配搭
白色配深色，香港地太多人咁配
其次深色配深色，淺配淺最少

白色鞋帶胡joe咗，我買條黑色既試下
我覺得有型咗，只係$5炸

5蚊 淘寶？可以一戰喎
質地挺唔挺身
深+淺可以增加details
深+深可以低調突顯質感
淺+淺係難少少既
簡單冇死既就卡其闊褲/軍褲+幼間白襪+1400sb/990xg2呢類質感和諧但冷色啲既鞋 感覺會好啲
假設同一樣既褲+襪+m996gy咁既色就太接近 感覺唔平衡
利申 憑空想像 歡迎出招分享配搭

幼間白襪我指幼既橫間白襪

著no show好睇過你咁樣著對長/中襪

好啊下次試下
多謝分享！

我去筲箕灣買杯飲料，
順便去天悅商場行下睇下有無鞋帶賣

質料ok架，由於佢唔長所以綁出嚟既結係細舊
個結挺身我幾鐘意，
想要長啲或更長？
在筲箕灣馬會向太古方向行，有一間鞋鋪
鞋鋪店外玻璃有唔少鞋帶，心思思可以去下

最後都希望大家出招分享配搭

巴打粗線白襪邊度入手

好遠 唔太近我
不過下次有機會行開可以買對玩下

我覺得睇style同當日上下身配搭啦
冇話短打一定要no show
冇話軍褲一定要粗線襪
的確 就咁睇對997咁slim以及既配色同鞋帶色 配短打既話no show會夏日啲有活力啲
但如果對鞋係比較bulky 例如990v2-4, 2024, 1400 大部分都係one tone色, 船襪show少少襪邊/長襪 都可以為對單色系既鞋加返啲層次
好似係

想問知唔知996 size 係點?
對990kbm2 著us9 有鬆，996比較窄? 考慮緊買us8.5 定us 9

8.5
唔係996比較窄 係kbm2太迫 你9都鬆既話true size 8.5左右啦

990 文澤著用

Champion d襪都ok

好想著對xg2

對襪出事

著啦 怕什麼

瘦既人著淺褲先好睇 肥或腿粗果d好難淺配淺

諗起以前個小學女同學對襪

好彩666冇著JP色

著哩對，我心儀既襪係露一/兩圓襪邊
但找不到類似長度既

師兄？有無賣襪既地方介紹？
唔該你先～

完全唔夾
根本唔係個回事.....

講真 鞋帶同襪都好唔夾

請問轉配咩顏色/款式既襪會改善到？
多謝指點

考慮到長度同配色 鞋帶多數原裝好啲 同埋原裝鞋帶個厚度同質感都正啲
襪嘅話我覺得中長襪或者船襪比較好 短襪真係麻麻
中長襪色方面 素色一定係最穩 想玩pattern襪嘅話 對鞋嘅色就最好單一啲冇咁花
船襪就最好素色 露少少襪邊啦

素色襪嘅話最好唔好同鞋嘅主色撞 但可以同佢嘅副色撞下 例如1400sb 襪色唔好撞鞋身藍灰但可以撞網面隻深灰

想買枝reshoevn8r
一枝4oz夠洗幾多對？
都有at least六七對想洗

NB唔建議洗太多。如果係純粹中底花左，用牙膏可以抹得走

6 7對得掛 唔係話滴幾滴架咋咩
利申冇洗過 nb啲麂皮太麻煩怕洗完出事

990 gl4 同gy 是咪淺灰同深灰既分別

兩款鞋黎架喎

麂皮同中底都想洗
有幾對舊咗想洗完入盒
有無巴打熟洗NB

Sor 咁門市個隻係咩款

GL4
990gy係v1 slim啲 而家門市冇貨

U記尋日出個5對襪我覺得幾好襯

彩虹嗰對唔識欣賞 另外三對都好正

都話好嘢嚟

有些少橙/藍既間條襪我各入手咗幾對
驚第日買唔翻

中底用牙膏/白電油加濕毛巾就可以了

大佬 咁麂皮呢

成對車落洗衣機算啦

其實用清水就可以，不過始終太耐既話，會食左入去，就算用洗鞋水都未必有用

Thanks ! 我見上網訂 1199

個價可以

洗完比返對紅盒我

俾個盒你okay

多謝指點
我著哩對原本想配可以露
一/兩圈襪邊既船襪
但只係找到例如著vans露出一圈襪邊既船襪

如果知道有我想找既襪既店鋪
可否提供鋪名/IG page......

再次感謝

你搵到先講

有對991我諗差不多4年無著過，個底果d透明膠已黃什至有漏氣，如果聽日著去行山，巴打們覺得驚唔驚碎或者甩底？thx 🙏🏻🙏🏻🙏🏻

有冇相睇下

我自己淨係去u記 無印買襪 呢對襪長d會好睇d 幼邊我就唔太喜歡

明白
請問圖中哩類襪，配咩鞋會好睇
求指點

（我有三對哩款襪，唔想浪費 ）

應該得 我支8oz洗左10對鞋仲有半支淨

有無巴打會係joes outlet買993？

無信用卡 想買對993 nv

正路襯板/布鞋個類，vans/cons
不過個人就唔會買呢類襪著，唔容易著得好睇

新成員

麂皮擦膠試試

一時三刻諗唔到 襯普通波鞋應該ok既

放啦

巴打邊度入手

巴打邊度入手同幾錢入

屋企人日本買的

搞唔掂 實物又岩腳形又好丁

想入對英製1500
平時美製著開us7.5最fit
使唔使買大？
事關以前有對576 us7.5勁撚緊

navy既990v3同v4大家會點揀?

邊度有990gy

想揾番對1400be
有無巴打知邊到平

Fb徵下應該有既

V4啦 v3唔值呢個價仲要fs

Joe's有990 v3咩 我之前想搵都冇 巴打有冇Link？

sor自膠 我search到了 之前買果陣唔見有 個人覺得v3個樣靚啲 但v4好似舒服啲

靚仔 埋單幾錢？

大概1600

Hk有就好

990gr2邊度仲搵到?真心想要

你有冇睇字

Sorry自
應該係想問日本邊度仲有?

佢地係北海道nb outlet買 詳細地址唔清楚

v2 以我所知 係得香港搶

下個月去大阪睇睇先

放心 應該唔難搵

其實日本肯比錢就搵到 但唔好期望好平
上面位巴打好彩1600咪算平 一般都1800up

反轉左個銀座都搵唔到喎

新入手998LL

好想揾返

我都唔知 可能少人走到去北海道買nb掛 我都係撞手神

推

巴打你黎緊會唔會有1400nv us8.5?

好撚想要 希望去到搵到

邊度仲入到? FB 個對唔岩碼，ebay又冇新

有US9

我仲有對9

9號岩size wo ，巴打放?

嗯，不過其中一隻腳既中底黃左少少，終於都4年了對鞋，你唔介意就得了

想搵返對著 但依家好似愈出愈多

眼花瞭亂 以前淨識著574

想問下如果個N字係你M反光 有無好介絡？

唔該

M990V2M996/M997/M998/M999/M1400

俾多少少圖睇下？少少黃我ok架
tg:

未得閒開

而家想買998
最平去邊買好？

睇款，有啲新款可以去outlet。如果係舊色就可能要係group收

唔緊要 我幫你著住先

Concepts盒好鬼死阻’訂’ 但對rose

想買番灰系咋。淺 深灰都得

好後悔14年冇買到998 紅白藍USA 果款

我有對原祖灰998，8.5碼，唔知岩唔岩你

998BT?

nb 都係最鐘意998

其實冇得唔承認，佢一出post依到就爆post，同個個問990
都真係多人跟

其實佢上腳前 呢年都已經多左人著990
係估唔到佢影響力大到連冇上腳既kbm2都要1800買二手 2200買全新咁追
好老實 kbm2隻色係好靚好特別 但見過以前跌得幾甘就真係唔捨得用二千追佢
可能而家啲人買慣鞋都要3 4千up 2000算好平

990 好似因為韓仔？都一兩年了
你岩啊，追款個班友慣咗個價位，千零二千對nb，即買即著好閒，平時yeezy 都唔知
不過對500好正

V3，1400就呢兩三年日架都有著開既
V4就真係因為韓仔 有少量韓仔著1400be襯啲大褸
其實v2呢 就反而唔係咁多人著

Btw 500其實幾襯 都唔算貴 yeezy同潮鞋黎講
不過唔係我style 不了

新手 最鐘意入到對997nv
想買番990gy or 990nv

如果想襯軍褲 日系 有咩number推介
唔要990

請問997nv邊度入手架
我都鐘情997

V4 la 貴小小有對新d又無問題既

正

呢對之前放左 好後悔

1800貴左d仲要著過

依家d後生仔驚死無得買推高個價同太有錢

1400首選 次選990v1
997 998 996都太修長太尖 個人唔太喜歡
仲有1300都ok 但唔多靚色揀 最揀1300jp2

同感 比呢個錢其實一對全新1400加對二手新淨990v1都仲得

唔好理啦 租左先囉
著個耐月 新新淨淨 原價-300當租完

鬼咁大又裝唔實對鞋

我對kbm2 上年outlet入$700

太細啦, THX!

$700好撚抵

有冇tg傾傾

H0BON

都好耐出之前買架 好似1400定1500入
係nbo 度買

開苞了 666有種就著埋gr

唔敢著了 仲要靠adi搵食

好波

靚入

v2真係外觀與功能並重 呼籲各位巴打如果去開日本見到有自己size真係唔需要考慮

又就快5年

周不時睇返3年前既高登post

我好少會咁做 除非上腳真係好唔舒服先會放

呢排應該無乜機會可以呢d價入

講緊而家啲人高追990既心態 反正玩開潮鞋嗰班成日著兩三次打下卡就轉手
我自己都好少放鞋 搞到屋企好多鞋著得10次內好新淨但都冇放 輪流著 對對都鍾意

入下其他款 又舒服又平又靚 v2唔值得咁高追
Gr2 nv2難搵另計 都冇點平過

價錢吸引 想試 有無巴打買過

嗚呀 元朗間Outlet無左既

執左成兩星期啦

呢間未聽過 博唔博得過自己諗

1400wa定sb好

呢對好靚

報告 今日去左杏花 991軍綠已經得番us7-7.5 $599 細腳巴打快衝

腳細撚

哦.. 巴打我同你一樣 d盒越堆越高 屋企人係咁屌

我都係睇下邊度有平靚正執 見到先買 d鞋點追都追唔哂 一切隨緣

450買到真野就當執到寶 買到假既當買個教訓

Sb
Wa個N麻麻

Same 係咁比屋企人鬧

每個鞋撚都經歷過

啱啱比呢到 d ching 毒到入左對 990 v4 全黑
原來紅色盒係咁靚

有冇上腳圖

Bb4 正啊
未睇慣佢個新紅盒

死啦 依加想執平野 咪下下都要出去

向橫發展 咪唔怕疊高

巴打 是咪呢對

V3有仲有無返男裝

唔係 gang皮款

印象中冇

POST來.我見到

我都搵唔到

咁仲等咩？

我淨係見到個85折咋 好想買991Nv

300eur free ship
有冇巴打夾？

唔夾7折果個

Fb淨係見到75折個個

打少個5

Outlet會唔會有

想夾 有冇link

有冇人知nbo 真定假

巴打差一個 tg me

應該冇啦 女裝就多啲色

差一個就免運，有無巴打夾

請問邊間做緊有折？有link可以望望嗎？

Carliroots
想盡早落單，驚無碼
Tg me

望吓先！唔該晒!!!!

好靚

幾時再出返

落雨唔敢著對v2

放990HL us7.5 800 tg kakayaya

tg kkyaya
全新

係咪eur單位個網？
我見有1500賣
159.9 歐元

係呀，巴打你一唔一齊夾

990kbm2 $2200諗緊去唔去馬好

前排outlet $700

就係睇到個留言，諗緊

見到fb 有人post九龍灣有個開倉 有冇巴打去左 多唔多好野

睇谷影就好似冇咩好野 同outlet差唔多
唔特登去咁遠

係咪免運費？？ 運番係1600既七折？

Outlet 係東涌？

300eur免運
total約1400

等緊對990nv了
聽日著xg2返工開開光 入下頭髮碎

照屌

Us8著得落？

買黎儲

著多兩次就著得落架啦

儲一陣先

岩岩睇左 冇好野 唔洗去晒時間

Joes nb outlet又有超平993 但佢唔ship HK

好似一直都有

請問除左eBay, 而家係香港係咪好難搵到全白1400

呢對香港冇見過 可能冇行貨
試下谷徵唔徵到

放工行去睇 總結係唔洗專登去 柒色柒款

Fs長期無update size都係得15，16

今日去左啦 啲啊嬸搶得幾過癮

著到

Fisher又黎

屌阿.....

又發功

990v2價格持續上漲

懷疑個牛屎仔mon住個post 比人拮一拮就真係著埋對gr2

我正想講
之前先話佢好彩冇著

Sor囉 po左對灰出黎

話說呢對深到似黑喎 鞋帶都未穿
之對去日本對nv2唔通拆返鞋帶？

仆街了 依家著實比人話跟樂叔風 其實我想著毒撚鞋炸

陰毛論：會唔會係copyness想crossover nb
2013年common sense都cross過對mrl996SY
勁冇誠意 仲要比nb換支製996比佢 佢自己就著美製996 999 998

唔緊要既 咪好彩入快左手
本身gr2香港大陸冇貨 而家搞一搞 ig/代購分分鐘日本貨都照拎 $2200 樂叔上腳！

佢出crossover仲好 佢啲fans要跟都著佢出個啲 唔好炒貴其他款

唔係喎 而家copyness主打military green, olive drab, navy,
Cross出黎配色可能好撚靚

色靚冇用 佢出既野一定有logo有牌子名 不了

真 同埋唔值炒咁貴
其實都有價冇市 上對converse1970 黑色嗰對唔係新嗰對 換左黑鞋帶加個細logo就算 而家成半年2000都冇人接
新嗰對色好少少同有誠意啲 但成2000買到mic converse 不了

Clot個對屌打佢啦 起碼有設計 666永遠都超越唔到EDC

唔啱聽既說話想唔想聽

請說 但我地好似

都冇人討論 是但

$600 D-MOP 入手

574sport? 舒唔舒服

呢對第二對 我覺得OK 當然同舊版990/998當然無得比

都舒服 我都有對但好難襯

如果K 店再入我會買 16年錯過左

GR2 要有要有

原本都斷左兩年

想買stussy對990v4 但係聽你地講又有啲想買v2

V2而家貴又唔多襯色
Stussy v4靚啊

mk間NB 唔知你咪winter peaks 1299

有咩色

得winter peaks做特價, 另外對666著用原價😂😂

仲諗緊v4定v2, v4太舒服, v2個底又太硬

俾我揀就唔會要v2

如果真係會出會唔會出1400再求其繡個sadness上去

佢呢排成日著990v2 v4 不過我諗nb應該開v4比佢 v2咁耐冇新野 費事整

V2原價價位本身貴過v4 但v4一定舒服過v2
無必要現時高追v2我覺得

So true

bb4

PxxPxx有對990gr2 us7 $1380啱既巴打快手啦

要停一陣唔好買鞋了

Us7你唔得啦

如果有us8我狗衝咗 仲要算係靚價

我最少都要8.5

想問姐係識間

呢個價真係幾正

The Legend

990v4/v2 size跟991得唔得?

都已經有對gl4 差別不大 情意結黎姐
Btw對野造工都幾差 左腳N logo車線有少少爆線

影d靚仔相睇下

邊度班返嚟 幾錢入手

突然之間想入對1400nv，除咗專門店，仲有邊度搵到？

不得了

鞋攞黎著架

買左對991xg

巴打條褲

呢條原色牛黎 不過枱底影搞到好黑

[

純白襪真心覺得唔好睇
似真毒撚/呀伯

唔係個個都啱口味
正如我都唔鍾意jogger pants/pinroll

我都唔鐘個兩款褲，越黎越唔襟睇

咩碼？

著開1400blk
但愈著愈甩色

Us 9/9.5

Bks?
好過nv甩到變啡色

好睇有型

幫你唔到 得1400sb有9.5

我對sb著左6年

專門店水魚價

係bks,
咁你又講得幾岩, 見過d人著nv甩到離哂譜..隻藍色已經講唔上係藍色

落雨唔敢著出街

點先著到變啡色 以前有對nv著左2年我覺得無乜變過色 係霉左殘左d啫

玩左nb 6年，近呢1、2年已經好少買，覺得啲新色已經吸引唔到我 最正都係999重回美帝既懷抱

請問第二行中間嗰對咩型號？顏色叫乜名
好靚

粉藍？
998 LL

唔該曬
師兄，請問香港邊間nb專門店最多鞋款

唔知 無幫襯過專門店

無架啦 間間都差唔多 平時出嘅特別版crossover系列多數都J01 尖沙咀the one 舖或者海港城舖
杏花outlet就一定最多美產 英產減價 但就好少係Gry Nv 呢類配色

999 miu

沙色正呀

高汁 但我覺得沙色都係1400最正

有無師兄搵996gy/998gy/1400sb

去旅行玩到鞋頭有一噠啡色 ，點搞好？

想搵 有冇大碼

998 LL 真係好正

最大得10，應該唔岩你

998同1400都想搵
師兄有冇細size?
7.5

990 v2 / v4 / 991
Which one better

年頭好似有出冇記錯的話 覺得nv好正

上年出
Nv真係正

有冇巴打知邊到有990kbm2 us8.5賣

本身有對999nv MIC

買左MIU之後，MIU鞋形同手工真係完勝

從此無著過對MIC

miu修長舒服好多
造工更加唔駛講 好多mic999個底好快裂

個shape靚曬
Mic 個車工，同埋個N字剪裁，真係不敢恭維

好正

Btw 又想入翻對999gy MIU

Mic個底好硬 企得耐都唔舒服

想問下邊到仲有機會入到990GL3

最細得8.5

屌你又發功

今次又著咩？

990gr2?

森美都發

點解好似冇絲打著990
其實我仲有對991,而家仲想入手998

多都多既 不過小人著美製

好多靚色得男裝,有時堅想自己隻腳有40咁大,男女裝通殺

靚襪

但唔多見有人放

冷門野 多數得老屎忽入黎自用

我有朋友著緊990v4 其實女仔著都好好睇

依家應該都好難搵

有冇人睇到hypebeast張相 nigo係咪著Ng

Nb

請問巴打日本有無邊個型號比較抵買？thx

日本買NB一個字 貴 但可能會搵到D已經DEAD STOCK嘅系列 例如990gr2 nv2 大量日本仔最鍾情嘅千系

Jp2真係要有 果時後追都仲可以低過原價收到

991NV Us 9.5有無人有興趣

身邊啲女仔朋友個個都話99x好大舊好圓頭,一啲都唔好睇,但我就最鍾意99x款

一出即買

而加想搵都無從入手

8.5就有

想搵1400navy
請問各位ching知唔知可以邊度入手

咩碼

999鞋頭好圓

錯喇，美版尖到成對998咁

無錯！勁靚！由於miu999冇出太耐 大部分人對999印象都係肥，厚，鈍
但睇過miu就知佢鞋型幾特別幾靚

見到999出番miu真係好撚正
諗緊入灰定藍

990gy 最正

真！

上年係grp 收 $1200 擺到依家都未捨得開黎著
係呀另一對係1300cl
平時都係著對996灰 著到勁殘
早幾日r frd 開折入左對990gl4

折左$1000 有找 即刻狗衝keep 左
我諗緊對990gy 噴左防水先著

有無巴打知 圖果對杏花仲有無？

而加想搵都唔知邊度搵

上年出架，果陣我都食食地抄價$14xx，入左nv

過幾日噴完就著
我仲想搵990v4 stussy
但個價太貴 唔捨得入

14xx ok啦
定價都好似13xx?
我覺得999 nv幾特別

990fa4正啲

990fa4 係邊對

上年nb已經收曬皮無人著
所以果陣我搵得一間有賣

灰色、navy色真係我最情有獨鍾，已經有1400sb、996灰、997 navy、仲想入翻對1400 navy

你係咪us9 見到有話聲你知

打錯 係af4
佢係灰灰白白咁 同個網面都幾特別

US9

正wor 依對 早一個星期係mk 間鋪見到做緊減價1200

991nv us9著過一次有冇巴打岩

幫你推 我果對9.5 未剪牌

呢對正 全麖皮

依家仲會唔會有

巴打邊間見到

之前見差唔多間間專門店都有 the one, Mk, hollywood plaza

Mk 波鞋街果間

褲既顏色幾好睇👍🏻

兌返hkd ~1600

大阪

問下朋友幾時去先

巴打我岩！

仲有勁多貨，神戶都有一間
買兩對就有9折

有無代購

岩岩睇sogo要$1600

Sor 代購幫唔到。我都係托朋友

想問鋪頭係咩名？睇下東京有無

Just nb outlet

淨係見過1600 9折 巴打講緊波鞋街邊間？

請問us13 990v4 邊到會有得賣

Hxxky....
我都係呢到d巴絲介紹先搵到。。。佢而家仲未起價。。。灰色仲有2e版

而家我搵緊998 us 13.....

有無ching打算情侶裝1400sb

Nbo有

Fb group 個個hbhb 是咪巴打黎

師兄頭先look過得996有us 13ja

想搵對us8 知唔知依家咩價

想請問巴打其實1400nv 香港宜家係咪好少？身在日本見好多地方都有，但唔知25000yen算唔算抵玩，thx

都係谷咁上下既價，但我無

見到有ig shop 1280 心郁郁

25000yen咁貴

Ig shop我都係比多一舊去專門店慢慢試 買得安樂啲

堅貴 其實日本買New balance真係唔好諗住平過係香港買 機會真係微
英美產訂價全部都過2萬yen 睇下M1700WN 日本個價位 3萬9千yen仲未連稅 都痴撚線嘅
但錢唔係問題日本new balance 真係大貨到不得了

日本買英美制NB其實無so

聽日出去frd 度屌多對 990AF4

仆街牛屎佬又發功喇

依個谷既人真係奇型怪狀

今日見到實物對野俾人搞黑撚到呢

符合哂租鞋佬特質 跟風著兩野影下相打下圖文不符hashtag放上網威威完就原價/平1，200放 之後d人收到對二手鞋仲要hashtag多謝批入漁市場入到好野 拎住對二手鞋打飛機仲撚嘔心過d租鞋佬 呢個gp d人好撚痴線

分分鐘d 襪都係乞返黎 又或者每對講50 講夠幾對又換到對襪

Stance係幾舒服 我都係買淨色 自己買都係70幾80蚊對 d花襪好撚柒

素色簡單得黎又靚 花襪真係藝術品咁
唔上腳就咁睇就靚 上腳真係唔知點

成班手天使鍾意幫人打飛機 仲有d乜撚hell字襪 鄧家彪合十襪 除左聖母襪就咁睇係幾靚 其他都係柒 之前係街見到條友著hell tee 加對hell襪 件衫本身柒 加埋柒撚到爆 條友個樣成個on9仔周圍scan人咁

有畫面

想問咩型號最舒服
心水 990v2v4 993 998 996

998

我撐990v4 但最舒服我覺得係1400

1400無得輸

我個人覺得1300 舒服過1400...

998 > 1300 > 990V1 > 1400 > 997 > 580

放底左NB 好耐, 睇你地個post攪到想訂對990GL4.. 因為見到特價好平.

入坑啦 又唔貴

好! 因為見到$5xx only

但係岩岩買左 對yeezy500 未著

Wa 未買過個網 真唔真呀

同意
NB邊有EUR41
NB US8=41.5

驚

巴打搏唔過呀 我寧願比多少少係hk 買

個個都搵 990v2 be ,又loop過， marketing

香港nb終於瞓醒 識marketing
尖尖尖 森美 666 都係咁影990v2 v4
勁多人後追gl4 其實真心唔覺值1200up 出左兩年任買架喎 大家急咩

講真 v2冇咩好追 冇乜靚色 最基本最靚gr2, nv2, bk2, kbm2, tn2 但以上呢堆香港同水貨舖都絕左跡
好似上面位巴打咁日本搵囉 外國都冇埋 但日本都唔平

$1600 gr2幾靚價 但666連po幾張 本身都覺得靚想搵但都搞到唔想著

咁我忍手唔買了

666 岩岩上腳果對係 gr2 定 kbm2

一直都係gr2
Madness snap嗰對都係

對紅色鞋襪

v2 v4 無著開 都唔會買， 反而想買多對 997.5gy 我對日日著返工 已經好殘

屌 997.5 我想搵好耐

997.5gy正到傻 同v2 v4冇得比 我覺得得gr2可以比
但而家仲搵到997.5咩

我尋晚睇仲以為係kbm2

可能遲早上腳

唔好呀 我仲想著架

Btw 岩岩接左 gl4 同 af4 回家

米帝

兩對2000 即pay la

有冇990v3同好

香港買 ？

香港買呀 不過係r 人開折

一陣先放毒

咁平仲要齊碼

不要再說了

個人認為AF4正啲

想放對1400sb us9全新 有無巴打岩

AF4 上腳正過 GL4

好想買jcrew 對1400 orange

有無巴打知邊到有M998ch賣？？

應該難d 3-4年前既產物

靚啊 但差唔多2千唔捨得

新橙？我覺得新舊橙各有各靚

如果997nv $1400收覺唔覺太貴

會
除非對nv大愛又淨係睇中997nv

個個都990 po下1500先

其實個價大約幾錢，997都無出好耐

991nv us9.5 全新有無巴打有興

好難講 以前就其實炒得貴既 nv $1800-2000都有 但可能因為靚同貨少
但我覺得唔但咁貴 好似m996咁無理咁比人炒起咁

1500UKG
我成日覺得同FA好似

有幾有福？

放幾銀先

冇追post
Fb個hbhb賣既nb堅定流

開名唔太好喎
堅

1100丫

又真係幾幸福

師兄where

Us12

堅，我唔賣假

最愛

想買呢對

靚

New Balance 聯名 concepts 系列 大部份都好高質

巴打有冇大腳size

無

997好低質

新奇士橙

有冇人覺得997，998個鞋型唔靚

會唔會女裝size

我等減價入手

有US5 1400SB

997唔靚 998還可以

997鞋型修長過其他版本 中底無998咁漲出黎嘅感覺 同埋d切割位整到好似高達腳咁

576又點睇

我覺得成對574咁

之前有幾次可以平價入手 都無買到

雖然D人追緊990, 但經過東涌，見對1700 賣$799 又係自己size, 即決

問個sales, 佢話之前黑色仲低，$6xx,可惜賣晒

同賣英制577, 唔記得賣$5xx定$6xx, 買黎粗著都抵玩

全港專門店無晒灰色990gl4 us8.5

識貨 1700wn 香港outlet價 真係無得輸

之前見到有黑色 但冇買

水貨舖上星期做緊1199

係上水New Balance 見到有對990xg2 show出黎
估唔到無人買

而家997rose咩價位？一定要ebay？

呢家都係 勁想衝

殘晒，可以點洗
之前見人洗到一點點咁好驚
有無話用邊隻牌子洗她啲

沙田都有 成1900 好難怪

行貨咁多年都係食水咁深

所以出左997.5

九龍灣開倉見到幾對 但柒色

佢咁答我

越殘越正

Joes早兩日v3賣60used

60usd

D碼全部都

呢對都搶哂.....

香港人乜撚野都搶左先

有冇人998LL 8.5

有冇巴絲買過鞋帶
我有對990v1 我鞋帶放出黎
但係好短 想搵對長少少

990v1好似係純白鞋帶 睇下芝加哥有冇

小弟無知 咩係芝加哥

唔該巴打 下次去搵搵

997.5 同998而家買邊對好
啱啱買完1400be又要入抗鳥

我有對9

997.5灰就要 998就玩配色

依對正, 上年買左 好滿意

遲下買多對做SAPRE

邊對會舒服啲?
1400個承托啱啱好

買定啦 我有全新

兩對都唔舒服，1400 the best

差半碼 sad

見到有水貨舖賣993 $1399

邊度邊度

咩黎

搵到啦唔該巴打

想入對綠色nb
除左1400有無咩好推介

想請教巴打仲有無地方可以搵到全新1400ct? 同埋以家先入1400ct, 驚唔驚著兩野就收皮？ thanks !

1400個底著好耐都唔會爛，放心。 我有對14年既1400mg未著過都無事

同埋仲有對1400J10，2013出，早兩個月先全新落地都無病無痛

想請問巴打淘寶果d所謂公司貨係咪伏？thanks !

好少TB，同埋一對1400都要成千蚊，我唔會搏。 但1400CT唔難搵，fb group有

兩對揀998好小小

1400

請問各位，邊間NB專門店既貨最多？
同埋邊間波鞋鋪買NB好

多謝推薦！

我淨係去過幾間
我覺得the one個間都算多美製款

係574黎架

想請教下 美製996灰色 中製996灰色係外型上有冇分別架？
可以係邊買到美製996？日本又搵唔到 香港門市又冇🤦🏻‍♂️
1400係邊買最平？

就咁望個樣已經好大分別 色水無MIU咁好
呢個POST好似有巴打放緊996GY 1400NV SB

而家都算平過以前
加多少少買美製啦

搵咩size 我有US9&10

Want us9

SORRY US7.5
BROTHER 知唔知邊度有得買美制

企開啲啦，你啲鞋擺既

Nb專門店應該有，$2000

1400全部做特價 1400蚊

好似做完了

未今日the one 睇sb仲做緊1400 996都係

冇人玩了

虛火
睇下幾多跟風狗

窮人同一對 點玩

得一對

唔玩仲撚好啦

終於有人講野

日日著有咩問題
玩下唔同襯法囉

望住d人著住對990XG2
之後講到自己一直著開NB真係得啖笑

黎緊幾日都落雨 有冇巴打會照著new balance？

跟風既到底咩心態

跟風唔緊要
跟得黎又要扮清高個下先難頂

同你個名一樣

買左對ASICS kayano 24,d人話就咁行鞋都好舒服

唔知同nb比如何

啲人成日拎asics同nb比 舒服程度不相伯仲

但事實nb大部分英美產個價始終係高 價格令人卻步

都話過多排又靜哂

大撚把呢d跟風租鞋撚

我好少咁做 除非行行下落雨無計

我覺得kayano舒服d外觀一定nb贏哂

巴打收到對鞋未

今日見個天咁既樣唯有忍下拎番對cons出黎

到左倉，等緊到香港

ASICS 個底我覺得淋啲

GLV屌打大部分MIU NB

兄弟你走先 呢度我幫你頂住

好想買番2002/2040

其實大部分nb都唔夠glv ub 個啲舒服 但就係鐘意著 nb

NB比較大體，glv ub太sporty

回水啊

中NB元祖灰毒 Asics唔係太多配色令我想買

同我一樣
Asics就係玩配色 唔鍾意鮮色都係不了

剩係鍾意灰灰沉沉啲悶野
著衫都係黑白灰

990專門店係咪斷咗碼？
另外專門店係有9折？
脫咗坑一排唔熟行情

我又覺得ub個隻舒服唔同NB

GLV幾好著 但睇落好大舊唔知點解

Nb易襯過呢兩款既

NB先大

今日落雨著緊nb 好彩冇事

落雨先著
990nv未驚過

一早出門口未落雨

我前日收工落巴士突然落雨

對1300cl就咁出左事

1300cl依家仲有冇邊度買到

Pxxxpxxx

佬味好重 好正

我著上腳反而nb修腳d glv鞋帶位睇落勁腫